AbsoluteLayout : 각 요소의 위치를 절대 좌표로 지정할 수 있는 레이아웃입니다.
AbsoluteLayout.Layoutflags = "None" : 위치를 절대적으로 , All : 요소와 위치와 크기를 상대 좌표로 설정, WidthProportional : 요소의 너비믈 부모 요소의 너비의 비율로 설정 나머지 값은 젤대 좌표
VerticalScrollBarVisibility : 세로 스크롤 막대가 보이게 할 것인지 여부 판단
=> Always : 콘텐츠가 보기에 맞는 경우에도 스크롤 막대가 표시
=> Never :  내용이 보기에 맞지 않더라도 스크롤 막대가 표시 안 되는 것을 원함

AbsoluteLayout.LayoutBounds : 자식 요소의 경계(위치 및 크기)를 정의하는 기능
x : 부모에 대한 요소의 왼쪽 위 모서리의 x 좌표 0 (왼쪽 가장 자리), 1 (오른쪽 가장 자리)
y : 부모에 대한 요소의 왼쪽 위 모서리의 y 좌효 0 (위쪽 가장 자리), 1 (아래쪽 가장 자리)

너비 : 요소의 너비 절대 단위 (픽셀) 또는 상대 단위 (Auto, Star)로 지정 할 수 있음 -> Auto는 콘텐츠 크기에 따라 결정
높이 : 요소의 높이 요소와 비슷하다고 보면 됨

ex) AbsoluteLayout.LayoutBounds="0.5, 0.5, 400, 80" : 0.5,0.5 는 부모 레이아웃의 가로와 세로의 50% 지점에 위치 400, 80은 너비가 400 높이가 80

StackLayout  : UI 요소들을 일렬로 나란히 (세로 또는 가로) 정렬할 때 사용하는 레이아웃 컨테이너

Orientation="Vertical" : 위에서 아래로 쌓고, Orientation="Horizontal" : 왼쪽에서 오른쪽으로 쌓임 

GestureRecognizers : 이미지의 버튼 클릭 이벤트를 주는 기능 
TapGestureRecognizer Tapped="OnBackgroundTapped" : 클릭 되었을 때 OnBackgroundTapped 함수가 실행 됨(클릭 되었을 때 실행 되는 함수의 이름 입력 가능합니다)

Margin : 요소의 바깥쪽 여백을 가져오거나 설정하는 기능

ex) : Margin "0,62,0,0" : 첫번 째 0은 왼쪽에 적용되는 여백을 의미 두번 째는 위쪽에 적용되는 여백을 나타냄, 3번 째는 오른쪽 여백, 4번 째는 아래쪽 여백을 의미합니다.

Entry : 기본 텍스트 박스 (유니티에서 InputField 라고 보시면 됩니다)

keyboard : Default (한글,숫자,영어 포함 만약 한글 또는 영어가 안 나올 경우 설정에 언어에서 한글 또는 영어를 추가해야 함), Keyboard="Numeric" : 숫자만 입력하게 설정

Placeholder : 입력된 텍스트가 비어있을 때 표시되는 텍스트를 정의하는 구간

FontSize : 입력된 텍스트 크기를 결정하는 값입니다.

TextChanged="OnEntryTextChanged": Entry를 클릭해서 텍스트를 수정하거나 입력 할 때 OnEntryTextChanged 함수가 실행 됨 "" 안에 실행될 함수를 입력 가능
(Unity inputField OnValuedChange랑 비슷)

Completed="OnEntryCompleted" : Entry의 텍스트 입력을 완료 되었을 때 OnEntryCompleted 함수가 실행 됨 "" 안에 실행될 함수를 입력 가능
(Unity inputField OnEndEdit 기능와 비슷한 역활을 함)

Frame : 다른 페이지 로드하거나 전환 할 때 사용되는 기능(HTML iframe 처럼 다른 UI 콘텐츠(Page)를 로드하여 보여주는 역활)

CornerRadius : XAML 기반 UI 프레임워크에서 모서리를 둥글게 만들기 위해서 사용(Border,Button,Frame 같은 컨트롤의 속성중 하나로 사용됨)

Border : 테두리,배경,둥근 모서리,그림자 효과 등을 주고 싶을 때 사용되는 컨트롤, 하나의 Child만 가질 수 있습니다(시각적 꾸밈용)

주요 속성 :

=> BorderBrush : 테두리의 색상 (브러시)

=> BorderThickness : 테두리의 두께

=> Background : 내부 배경색

=> Padding : 안쪽 여백

Label : 텍스트 표시용 컨트롤 (Unity 에서는 Ui Text or TextMesh 와 비슷한 기능)

주요 속성 :

Content : Label 안에 표시할 텍스트 또는 UI 요소

FontSize : 글꼴 크기

FontWeight : 글꼴 굵기

Background : 배경색

HorizontalContentAlignment : 가로 방향 (콘텐츠를 왼쪽/가운데/오른쪽) 정렬

VerticalContentAlignment : 세로 방향 (콘텐츠를 위/가운데/아래) 정렬

정렬 값 :

Left : 왼쪽 정렬, Top : 위쪽 정렬

Center : 가운데 정렬, Right : 오른쪽 정렬, Bottom : 아래쪽 정렬, Stretch : 가능한 공간에 맞춰 늘림